所以和他在一起真的是一種什麼都能得到的情況。 《醜聞》評論:Olivia Pope已經失去了她該死的精神|Kevin Fallon | 2014年9月26日|DAILY BEAST 
 它的碎片可以用來割傷別人(不用擔心經常有湯罐的蓋子)。 囚犯通過8首音軌和盜版磁帶獲得文化修復|Daniel Genis | 2014年8月18日|每日野獸 
 但沒有一項交易像他們的最新產品那樣大膽:夏天的“吃到飽”開胃菜。 視頻:我們帶著一個競食者去TGI Fridays餐廳吃無止境的開胃菜，他們吃完了|Brandy Zadrozny | 2014年7月17日|DAILY BEAST 
 這家大型連鎖超市對其全新的“隨便吃”夏季促銷活動有多投入? 視頻:我們帶著一個競食者去TGI Fridays餐廳吃無止境的開胃菜，他們吃完了|Brandy Zadrozny | 2014年7月17日|DAILY BEAST 
 然而，把自己限制在一個盤子裡，而不是採取你能吃到飽的心態。 什麼時候可以作弊? 作弊日的利弊|DailyBurn | 2014年7月14日|DAILY BEAST 
 從薩福克郡的邦蓋伊傳來消息，一隻水搖尾在牛奶罐裡築巢。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第158卷，1920年4月28日|各種各樣 
 當他涉水走過坎大吉船長身邊時，他聽到老船長試圖安慰那姑娘，他的聲音低沉，泣不成聲。 把人打倒|霍爾曼日 
 他把蟲子放在帽子襯裡和頭髮之間; 它省去了餌罐的麻煩。 澳大利亞三十年|阿達·劍橋 
 “小心別讓老傑瑞的鬼魂抓住你，”她那愛開玩笑的哥哥傑克叫道，這時她手裡拿著茶罐，跨進門檻。 《小鄉親》(1884年11月 
 鮑勃，鮑勃，讓他趕快去看大船吧。 粗呢|愛德華Eggleston